⠀⠀

仆街好能q 掛個滴露喺背囊
斯文囝囝點解咁能正 好想坐你大髀屌

會斷

我輕

bb禾真係有

我太遲了

輕舟已過萬重山

背囊咩牌子

Supreme

入佢個大峽菊

Micheal Kors

。。。

斯文仔仔會喊

否

我恰完再呵返

咁我係絲嘛

牙柒好能淫

絲又典。。

牙撚家陣仙g？

咁一定唔會係斯文仔仔嘅

女仔唔係仔牙

我是知你淫的
但不知如此之淫！

對斯文囝無抵抗力

太瘦不了

入面恤衫仔出面著件冷衫😘😘😘